麥包皮依啲巴西人早熟早殘 真係唔洗太大期望

On9仔

本身咩裔先，可能錯唔晒呢

波台on9嚟講阿古路認第二冇人敢認第一

牙泥咪同個真痴認真啦

呢d力架一定係非洲啦

同意 正傻西

佢翻開庇護工場係咁 唔好笑佢

雖然我唔反阿古路 不過泥b笑我就跟住笑

跟尾狗

阿泥竟然抽我手足阿古路水

支那人係咁上下